Final Fantasy XIV teaser trailer

唔知會唔會拖多幾年先出

FF

5.0資料片7月2出呀巴打, 預購仲可以早一個星期開始玩

已經訂左CE